〔緊急〕文宣快入！今晚有警員裝扮成示威者打記者！！！！

今晚有警員裝扮成示威者打記者！！！！
警員同環球時報（親中派 / 親建制派）記者夾定今晚搞場大龍鳳出嚟
至於點解有索帶同鐳射燈
索帶係警員沒收物資時偷返嚟
用鐳射燈係為左屈鳩示威者
直播可見有人用強光電筒從上而下照射該名記者
而「強光電筒」同「從上而下」都係警隊一貫使用嘅工具同手段
再配以示威者常用嘅鐳射燈
意圖製造「示威者不人道對待記者」形象
目的係嫁禍暴行比示威者

必要時可以加入專業人士嘅證供（例如機場保安、前線first aid）

請於whatsapp group瘋傳